「提防小米宣傳手法」成日都有人中計去覆啲廣告 post

1. 假膠share垃圾產品，引你話垃圾幫佢推post

2. 扮問嘢，製造多人討論嘅假象

3. share垃圾新聞，引你去笑佢推post，用負面嘢製造noise

例子：

假問嘢，真宣傳
小米8幾時先有港版?

想出小米平板4, 出大陸版好定等香港出行貨

引負評
好有預感，小米手環3會用到八達通

share垃圾產品，刷存在感
小米洗衣乾衣智能一體機 45分鐘快速洗烘

點解我覺得你係喺到推緊小米嘅

會唔會呢個post 都係小米打手出，等人留意小米？？？

本來咩都唔知，睇完個post知道哂近期出左乜

覺得我可疑嘅可以block埋我，我唔介意，只係唔想再有人中計

小米除左貪平廢中廢老 蠢西 同大陸人之外 應該無人會用

好過買一千蚊料砌埋就賣你67千

利申：非屌米用家

不如咁講啦樓主即係所有post總之有屌米呢個字就唔好入唔好覆就最好
btw 我哋係咪已經中左計覆緊個post, 樓主其實先係屌米打手

你屋企部電視咪又係一千蚊料砌埋賣你67千

小米家下都唔平, 同專門生產果類電器既牌子公司, 佢仲貴.

只係電話平過人地既概念入左腦, 先會覺得佢平, 其他產品跟本係貴過人

個條柒頭精留水

己block埋果兩條小米打手

咁又唔係 屋企唔多睇電視買部60吋4k放係到都係3000幾

3000幾60吋露撚曬底

( Show Blocked User - 色魔雄 )

露咩底 係呀大陸野
有問題？

果D係假4K黎, 雖然有4K pixel, 但個GPU只係控制到2K, 即係1個開闢控制2個燈

我話知佢 十年唔開一次

Show Blocked User - 精留水
Show Blocked User - 咪撚戇鳩啦
Show Blocked User - 卡斐帕西飛

Show Blocked User - 色魔雄

on9 樓豬唔睇清楚就屈我做屌米打手？

我係洗衣機post入面有講屌米壞話喎，定原來樓豬先係真正屌米打手？

Show Blocked User - 卡斐帕西飛

小米A1 真係行Android ONE
ajqbBS

agree
唔好用真名間接幫佢做seo

係香港首部Android one行貨我先討論下，你幾時見我開post討論小米其他機

如果係開一開小米post都係打手，我歡迎你block鳩我，因為你同盲反根本冇分別

扮問野真係好常見
由舊登到而家連登都成日出現「1000樓下買咩電話俾老豆老母？」之類嘅Post，通常頭幾個回覆就會有人答小米，然後嗰個樓主就會扮晒有興趣咁同佢討論功能同價錢，成個Post就變咗小米討論區

仲有one plus都好撚多打手

其實好多牌子都係呢個玩法, 問個出埋D筆直同功能都係岩岩得果款有, 準到一GOOGLE只係得果款機, 唔識但又問得好準確

樓豬係咪反支那機就唔知啦，佢自己都開過問M6 Note既post, 盲反小米就肯定既

我係自己個A1 post都屌小米出A B mon, 色溫差勁撚遠，唔知樓豬有冇睇呢？

我搵到你舊登已經做緊打手，同埋洗衣機都推成十幾次post，完

推post唔睇內容架你？ 唔係盲反咁係乜？

舊登我又開過google Sony LG集中 post, 我係全部牌子既打手？

你唔係話block咗佢咩

咸豐年前係舊登有冇讚過小米，連我自己都唔記得

block左我 唔記得block埋右？

用支那機肯定用oneplus起碼原生系統先，其他狗也不屌

利申用緊samsung

A1 行Android one 仲原生過OnePlus OOS呀，不過唔好提A1, 等陣樓豬又會block埋你

oneplus個垃圾OxygenOS都叫原生，咁多機揀做咩要買佢

block但唔係完全封鎖，諗住睇吓隻狗點吠，點知是但search就搵到佢舊登已經做緊打手

繼續屈

oneplus究竟衰左幾多次

暫時5隻手指數得曬 （好似係）

開小米post 就係打手

唔係有巴打幫我搵, 我都唔記得原來開過呢個post

小米5 Pro電池爆炸客服老屈客人買假貨

LIHKG @ Android

仲有呢個呀, 歡迎樓豬屈我推小米 5V2A wall charger

不過樓豬唔睇內容既

【消委會】49蚊USB充電器媲美貴價貨 2款樣本安全唔達標

本日完全封鎖推薦名單：

色魔雄
精留水
咪撚戇鳩啦
卡斐帕西飛

樓豬

M6 Note網購$1719 抵唔抵買？

LIHKG @ Android
樓主算唔算推大陸機？

樓豬係反小米, 幾時有話反大陸機呢

你可以block，但卡斐帕西飛由狗米手環、狗米3、狗米A1 到洗衣機post，呢啲長工就真係要block埋

本日完全封鎖推薦名單：

好撚勁

多謝樓豬post晒啲小米Post 出黎

咸豐年前舊登都搵晒出黎, 我真係比個服字你,

喂樓豬, 咁我恥笑小米老屈人地代用電又點計先?

仲有屌鳩小米出A B mon呢, 屌洗衣機話30分鐘洗衫+乾衫原來只限0.5KG以下呢?

長工

係囉, 我係咪有長期服務金可以拎 洗唔洗del左恥笑小米啲post先

完全封鎖咗之後好多層都冇咗

完美示範自己柒左, 就直接block左唔岩聽既說話

樓豬

開小米post都係打手底

同班狗講經咩 啲狗意為block咗人就唔係狗

作為炸彈嚟講好好用

宣傳手法同好唔好用冇關係，唔好拉開話題

個條柒頭精留水都係on99咁

起個底係咁開傻仔膠post 真人應該

佢又開post講屌米喇

講黎講去咪又係"性價比"囉
根本製造電子垃圾

咪一樣係垃圾
用假相都算, 連跑分都做假
要幾低賤先會幫襯呢d垃圾公司

早前在深圳舉行的小米8首輪發佈會，內容被網友揭發連環造假，包括跑分與實際不同、「微整形」美顏相機示範圖片，實際上並非用小米手機拍攝等。

今日記者會介紹內容跟上一次相若，但被質疑的內容統統消失，惟跑分依然堅持為301,472(但被指應為25萬左右），但畫面右下角偷偷加上「跑分數據基於MIUI10開發者版」，而會上小米香港營運總監羅燕就明言要更新才有這跑分。至於被爆非小米手機拍攝的美顏相機示範的圖片，則沒有再出現。

驚係香港俾人告就拿拿聲帶返頭盔

唔好講啲無關嘅嘢轉移話題，勁到識飛、造假定垃圾都好，依家係講緊宣傳手法，唔係講產品

仲有話我咩都好，影響唔到呢個事實

你奴性太重

真，得d窮毒廢老用，後生用家多數大6窮柒毒撚

原來你係窮柒毒撚大6喱

見到有小米吹奏post就推呢個

黑鯊同razer 比如何

最重要唔好比佢哋引到回覆，每一個回覆都有可能令佢哋個post有錢收

有幾隻自己入咗嚟比人block

小米賣產品係副業
賣股票先係主打

呢個post先有價值呀，老鼠膠既用法

加埋 @無駄豈有犬假告

呢條柒頭又係on99

post內有另一隻，自行判斷

屌 叫admin del 埋one plus 個post啦
1+咪又係大陸垃圾
利申 買過one plus 3
個介面勁垃圾 用左半年扔撚左

del post好有難度，自己判斷完全封鎖就ok

有打手出沒，推

洗衣機唔知耐唔耐用?

吹到45分鐘洗衫乾衫, 原來係講兩件仲要0.5kg以下既衫
用手洗+風筒吹到快過佢啦

就算大陸機規則點吸引都好 launcher垃圾到不得鳥

講緊嘅係打手，唔討論產品

買咗部moto g6 plus比阿媽，問我做咩買咁貴，買小米平好多，我笑而不語

真係笑撚咗
萬普咁多潛建setting都叫原生

計中計

有冇咁玻璃心 講一句都叫屌

del post就真係難啲，自己識分就得啦
btw 唔知咁算唔算屌緊

下,屌, 咁撚狗

入面有圖

窮L買手機，師兄們比比意見

又有喇

等星期一正式上市股價潛水後

應該就冇晒打手架啦

推

係喎係喎
套用落sony 三星 apple 牙石 全部都岩wo

唔知呢隻屌米狗有冇上連登呢

機界雜種

仲有咁多人幫機界雜種推post

用開iphone想換電話

又一個

條友之前都開過類似post

push

繼續有

窮L買電話，求建議

4.開「提防小米宣傳手法」post
增加小米曝光率

成日有人話要買電話
跟住下面成堆人不約而同sell大陸機

日日loop

小米8堅好用！

個reply堅得，要copy

多謝

正評

但要係頭一兩回覆就要用
好似另一個post去到2頁後已經冇咩用

所以要將呢個方法傳比所有人

令到所有人都識

好似要返工後接不了，咁自然

報告, 呢到有個新 POST 出現.

小米 8 堅好用

但係佢地咁多acc開post，好難追蹤

同埋仲係好多人用笑佢嘅心態回覆，仲未知俾人利用緊

個小米飯煲聽到滋滋聲火花聲 仲有閃光

只討論打手，唔討論產品

pish

推

咪撚戇鳩啦

買HTC好過

佢哋真係核爆都可以拎嚟炒作宣傳，唔好再幫佢哋推啦

好多人上當

頭先我比到個iPhoneX同事啞口無言。。。連靚女同事都比我溝埋

唉屌, 趕唔切post個段野

無計啦，人地全職

用小米都係貪平啫